不如直接架空哩個政府啦

林鄭死不封關明顯不理香港人死活
醫護罷工都迫唔到佢跪
佢根本想香港人死
香港再係咁落去真係變疫區
港共政府利用病疫去行駛政治操作
將市民健康安全全放係政治籌碼上
當人民最基本嘅安全需求都無
仲要哩個政府嚟做乜？

大家可唔可以再發起示威
要求解散政府
架空民望得返1嘅林鄭月娥
重組政府！
再嚟解散警隊
同五大訴求！

因爲支那肺炎關係
我地可能無辦法好多人咁出嚟示威
但可唔可以再出各自嘅小隊去進行不同嘅裝修
可唔可以好似反送中咁再make noice
就算唔係勇武
可唔可以再做更多文宣，同推國際線
講林鄭月娥利用肺炎去政治操作香港人

而家林鄭就係想香港變疫區
死得就死
無死嘅香港人情緒士氣低落
無人再出嚟/沒力氣再反送中
再而對香港人進行stage 9種族滅絕

不要忘記
五大訴求仲未爭取成功
仲有好多走咗嘅手足

馬鞍山單野仲未柒夠？

香港獨立 唯一生路

有無睇清楚哂我每粒字講乜？
裝修緊係快閃，唔通裝完仲企係度？

香港獨立 唯一出路！

五毛快d死

自己社區
由區議員帶頭
加強防疫措施

負皮五毛去死啦DLLM
全家中肺炎
享受國家級榮耀

要求正苦下台，答應人又係正苦示威咪做緊囉
你可以成為全民勇武其中一個嗎？

Trump講過政治就係 開天殺價
我話知哩個訴求荒唔荒謬

同我只係想叫大家可以再試下唔同方法姐